香港中學奇趣盃辯論：「雲加對阿仙奴功大於過」結果

根據昨日(4月29日)香港01報道，以趣味辯題聞名的奇趣盃進行第二回合賽事。其中一道題目 : 雲加對阿仙奴功大於過。甲方隊 (功大於過) 清一色男生，來自聖保羅書院 ; 乙方 (過大於功) 則是全女班，來自中華傳道會安柱中學。辯論後，評判裁定乙方得勝。然而，甲方落敗原因卻令人匪夷所思，原因是甲方隊伍為男生，並對女生隊員欠缺風度和太兇。

比賽中，評判認為雙方列舉的論點不鮮明，更指出乙方對足球的認知比甲方低。但關鍵在於，甲方為男校隊伍，又有(認識足球的)先天優勢，更對女性隊員風度不足，令乙方被嚇怕。因為裁定乙方反勝。

結果係女人又贏

裁判=反雲賤畜

反雲不得善終

女人撚識波咩屌佢老母，叫佢地講雲加不敗陣容都up唔出啦

所以判左女人贏

又有(認識足球的)先天優勢

講到一出世就識踢波咁
踢郁個波 女人都識啦

女方唔識足球所以贏

可唔可以告性別歧視？
根本性別定型

個比賽似玩膠性質

每個議題都梗有一隊較熟一隊較唔熟

邊有得咁講

反雲狗

第六屆奇趣盃第一回合初賽

辯題:
Snapchat儲火功能對人際關係利大於弊

男學生不應於便服日穿女生校服

譚仔應聘請粵語發音純正的員工

Whatsapp不應推出即時動態

辯題:
甲：曾俊華比胡國興更應成為香港先生

乙：胡國興比曾俊華更應成為香港先生

辯題:
自修室是「學界蘭桂坊」

新假期不應再推介行山路線

《美女與野獸》中的貝兒能體現港女精神

辯題:
甲：蔡思貝比陳凱琳更值得成為視后

乙：陳凱琳比蔡思貝更值得成為視后

辯題:
甲：周杰倫比周柏豪更適合成為岑晉晴男朋友

乙：周柏豪比周杰倫更適合成為岑晉晴男朋友

辯題:
鄭欣宜是真女神

第七屆奇趣盃

黃子華應以拍戲或棟篤笑作為未來發展重心

愚人節比情人節更適合表白

特朗普比金正恩更適合成為香港特首

《愛回家》中的熊若水比mandy更適合成為秦博思女友

叫班女做迷雲黨仲慘過叫佢去死
係佢地眼中,足球最重要的只係賽果,邊會知忠、義二字的價值

錢大過天 仲識搞地產

講何xx名句 即贏啦

有唔少巴打幫爺爺出頭

On9

辯論都要講風度
你唔好講錯野已經冇人砌得你入啦
論點多 相對要講既時間亦會較長
你因為人地超時而扣分 係咪代表題目上其實覺得雲加係過大於功？
同埋 性別平等就唔會全男VS全女啦
既然唔係根據論點 唔係根據對錯 唔係根據邏輯推論既
何來辯 何來論 性質同上網討論一樣
仲有面話自己搞到第七屆 過主收檔啦

白撚痴
根本裁判都唔撚sick ball

想問呢個盃係唔係比賽前有幾日時間比雙方準備

乙方唔熟足球 point又唔夠人多 甲方辯題內容完勝
最後因為逼得對面太緊 嚇親乙方女女所以乙方勝
屌那星咁下次打官司都係揾女大狀算

辯論同辯論比賽係兩樣嘢嚟

唔識銀河唯一真係冇得打呢題啊

正常公開賽一定有半個月或以上時間準備架啦
有準備正常都知邊個係銀河唯一
利申:以前校隊,打過星島杯,基杯

條題目好似一兩個月之前有提過

女女prep點會上網睇球員花名啊
雖然銀河唯一好出名
但係平心而論識唔識呢個朵同識唔識呢個人係冇乜關係

幾時先有片

係咪一開波就講：「 知唔知越位係乜呀？唔知就死番入廚房啦！」

有冇片恥笑下D囡囡

風度同時間控制不嬲都係評分標準黎
唔通你夠論點多就由佢講三四個鐘
至於全男全女更加唔關主辦事
學校幫學生報名
咁橋成team都係男/女同學者

st paul on撚鳩 抵輸

叫班女入嚟波台同迷雲黨辯論，我包佢地輸到以後唔玩辯論

駁唔到

咁又唔on9 wo
人地st paul仔辯論完同班女玩彈彈波啦

女人邊會明

同賤種蝗一樣 黑哨

爺爺都退休啦
裁判一啲面都唔比有咩居心啊

有冇片睇

就算兩個都識，根本雲加功大於過既理據根本贏硬

有咩咁戇鳩？
律師都係咁講野

邊會有半個月

所以絕大部份女人淨係鐘意曼聯皇馬

咪係 正常得5日7日咋嘛

一出世就識波呀
先天優勢